［買枕頭］有冇頸椎有問題嘅巴絲？

自己條頸好似有啲過直，仲有其他問題
最近情況差咗
瞓屋企嗰枕瞓到好唔舒服
我見好多人推介tempur
我應該買tempur嗰個立體健頸枕定健康弧度枕？
見有啲巴絲分享話用完條頸情況好咗好多
不過唔知佢地買邊隻

另外，有冇醫生推介
中，西醫，物理治療都睇過，冇乜好轉
中醫淨係識啪頸，西醫同物理治療都好似冇乜用

推

有無照X光
枕頭要試架

我自己頸椎都有事
反而日日伸展拉筋（用埋花生球）
返辦公室長期提住自己收下巴
個mon放返啱嘅位，唔好成日睇手機
咁好快有改善

有啊
就係照完話我過直
其實自己已經試過嗰個立體健頸枕
係幾舒服
不過老實講
枕頭呢啲嘢
要瞓返一頭半個月先知
又冇得拎返去試一個月
所以上嚟問多啲人意見

lm

枕頭要夾床，本身用tempur但換咗比較軟嘅床褥之後個枕頭變咗太高，而家用大毛巾自己摺個啱嘅高度仲舒服

有無睇過theurapeutica pillow
用左幾年無投訴

Google 咗
係咪康樂軒嗰個？
好似好pro咁不過冇乜人講

巴打條頸本身點？

自己剪枕頭加缺明子一 格格咁調整高低同角度

用之前有d頸痛 應該係純粹肌肉放鬆唔到 用完無痛過
呢個枕應該係美國物理治療協會惟一推篤 你check check
btw一開始一星期係要適應下

有，條頸喀喀聲，長期整骨

做Gym練下肌肉啦
通常情況一耐左就唔止頸果邊有事

其實有練
有練嗰陣好似真係冇咁差
不過而家肺炎冇得做gym

我 成日覺得個人飄下飄下 又唔係暈

咁大獲
巴打有冇睇咩e生

我 巴打幾大

24
好想死

冇 應該係訓得唔好 精神唔好

想完全好返就好難架啦

巴打有冇睇咩e生

睇過西醫，佢話冇野做，都冇大問題
睇脊醫就話變直唔好，退化開始